他們說永遠不要用蜂蜜，蜂蜜中含有孢子，會導致真菌在蜂鳥的舌頭上生長。 你骯髒的喂鳥器可能會傳播疾病|梅麗莎·哈特| 2021年2月9日|華盛頓郵報 
 該公司在他們的床墊材料中注入了銅，銅可以對抗細菌、病毒、真菌和黴菌，同時還能讓你在睡覺時保持涼爽。 最佳記憶泡沫床墊:睡在這些選擇中的一個上會更好 
 就其本身而言，這並不是前所未有的，因為基因的水平轉移在細菌中並不罕見，甚至在動物、真菌和植物中也是如此。 不同種類的植物細胞可以交換細胞器Viviane Callier | 2021年1月20日|量子雜誌 
 與其他病原體如細菌、真菌和寄生蟲不同，病毒沒有複製自己所需的機制，所以它們不能自己繁殖。 新冠病毒正在變異。 這對疫苗意味著什麼? 2021年1月7日|時間 
 通常，這是因為人們驚訝地發現自己竟然在向一種神秘的真菌尋求幫助。 迷幻蘑菇假期會來到美國嗎? 珍·羅斯·史密斯，2021年1月7日，華盛頓郵報 
 簡單地說，水泡鏽是一種亞洲真菌，大約在1900年從歐洲傳入美洲。 如何殺死一隻灰熊|道格·皮科克| 2014年11月23日|每日野獸 
 或者切葉蟻如何培育一種特別珍貴的真菌，當蟻后開始一個新的殖民地時，這種真菌是由蟻后攜帶的。 傑瑞德·戴蒙德談他寫給年輕讀者的新書|威廉·奧康納| 2014年4月12日|每日野獸 
 Salt Point也是一個關於覓食的警世故事的背景，這個故事像真菌一樣在真菌學界傳播開來。 覓食戰爭:極端飲食襲擊加州|黛布拉·a·克萊因| 2014年1月31日|每日野獸 
 不管它的名字是什麼，這種由真菌引起的致命疾病正被稱為一種無聲的流行病。 一種被稱為谷熱的真菌引起的疾病被稱為一種無聲的流行病 
 記錄那些把紐約豪華餐廳視為客戶的菌類採集者。 本週熱讀:2013年9月2日|Damaris Colhoun | 2013年9月2日|DAILY BEAST 
 Favus，百色癬，和各種形式的環蟲是由真菌群成員引起的。 臨床診斷手冊|詹姆斯·坎貝爾·託德 
 Favosa癬，或favus，是一種傳染性和非常頑固的皮膚疾病，由真菌Achorion Schoenleinii引起。 畜牧醫學論文集|奧斯汀·馬利 
 真菌孢子會熬過冬天，併為春天的工作做好準備。 業餘園藝手|Eben E. Rexford 
 他們把消毒藥膏擦在長滿真菌的獸皮上。 星球騎兵樂隊|雷蒙德·津克·加倫 
 因此，它們可以通過使用一些殺菌液(如波爾多混合液)來殺滅。 公民生物學|喬治威廉亨特